垃圾YC仔想問下野

Earn & Learn 職學計劃 - 學徒訓練計劃 - VTC
想問下咁多位有讀過的巴絲
其實依個計劃伏5伏？
有冇啲長細資料提供下

For information 讀梗DVE

full time 讀書好過啦 做到隻狗都係得9000多啲 夜晚搵份pt做好過
利申Year 2

同學，Year2

做左半年已經萬3到5

做電梯？

屋宇設備

你講得岀9千都係bs啦

我個fd做緊汽車都係唔夠一萬
我自己就讀緊ME 啲數已經覺得難到仆街 都唔知點升hd

汽車比狗做，月月八千比你洗啦

Main contractor？？

仲要做仁孚 心諗咁大間公司都咁撚孤寒

賣身計劃~

唔係

不了

個計劃無伏 個個月有津貼收 parttime讀dve一路做野 有工作經驗比起讀fulltime更有優勢 但一句到尾唔博上係hd都係垃圾 dve得vtc認可
Btw5你老母

Ps 最後一年

邊間公司

其實小弟我呢就讀梗建造工程DVE
諗住下年讀土木HD
諗梗Join唔join個計劃好？

計劃有着數，都唔係好介意賣身

讀完先出嚟做野好過

Dve講出黎都無人識
但你比心機讀都可以呃番個學位
加油呀dve師弟！！
利申：中三full time dve升hd再升degree

比d心機直接讀hd仲好，真心建議

細公司，講左就自爆，不了

巴打你HD同degree 系full time 定part time

同呢Hd gpa幾多
因為我都想升反上degree

學好D中文先啦 系你老母 反你老母